「突發」美國報復中國在美媒體

美國要求新華社，CGTN，中國廣播電台，《中國日報》和《人民日報》這五個組織將在美國的中國僱員總數限制為100人。

60人將必須在3月13日之前離開或更改簽證。

唔知有幾多紅二代

直屬30%
親戚50%

冚家剷

鬼打鬼啦，大家都唔想返支那

生死抉擇到
返去支那等肺炎
定係美帝國避難

炒得六十個咁少

抵撚死
無啦啦搞9人

內鬥了
邊個鬥贏先有得留低呼吸自由既空氣

成班間諜

高招，要佢哋自己揀邊一百個留低

今日最為振奮人心的新聞

咁就啱喇！每次支拿做D仆街嘢就20倍俸還！多謝Trump!

轉第間公司繼續做特務
潛入咁多年實有後備方案

呢招ok

返去共享肺炎

重好，有曬理由一間一間cut你人

轉去邊間公司=共諜認證

每間50人都多啦屌

華同爽出黎講兩句

關心疫情歸關心，來閒聊一下有趣的新聞互動，讓各位知道老美怎麼玩老共。

上個月初，美國《華爾街日報》先出招，利用先前1篇《中國是真正的亞洲病夫》的文章來激怒中國，為了祖國的面子，3名人在中國的《華爾街日報》記者，自然遭到中共官方膝蓋反射思考邏輯下的驅逐。

二月底時，美方於是順理成章反擊，也宣布不承認中國5大官媒是媒體，稱其受到中國政府控制，中國外交部發言人耿爽對此表達強烈不滿。

根據《華盛頓郵報》報導，美國國務院直接宣布根據《外國使館法》，指定將中國5間媒體視為官方政府實體，意味著這些機構將被認定是中國政府的外交單位，並與中國駐美機關受到相同限制，包含必須交出職員名單、個人資料，並依法申報財產，非經許可不得購地置產。

來了！跟美中貿易戰起初一樣，你不無理殃及無辜還沒事，你一無理反擊，魚兒就上鉤了，老美名正言順的揪著你衣領，一巴掌一巴掌的打擊。

美方於是公告，認定的5間中國媒體為《新華社》、《人民日報》、《中國日報》、《中國環球電視網CGTN》（含央視）、《中國國際廣播電台》為替共喉舌的官煤。

國務院當然要出來假惺惺的表示，美方是擔心中國利用新聞記者，在美國從事政府工作，並指出許多中國新聞記者以中方簽發的官方護照入境該國，以從事公務，因此這些媒體也受到中國政府控制，因為你們不自重，所以不好意思我得管上一管。

相關報導：

然後，就在今天美周一（3月2日）時，老美再度將媒體外交戰再度升級，宣佈將對五家在美運營的中國官方媒體實施僱員數量限制。

什麼意思呢？就是要你裁員！而且是立即、馬上、滾！

美國國務院下令，新華社、中國國際電視台（CGTN）、中國日報、中國國際廣播電台和人民日報駐美機構的中國籍僱員人數需從160人減少至100人，減幅約40%，人員限制將在3月13日生效，但上述機構必須在本周五（3月6日）前向美方通報人員去留。

相關報導：

ｏｋ！這些都是小事，重點來了，老美為何要如此呢？

說明白了，兩國都心知肚明，這些雇員當中一定有一些領兩份薪水，身懷國家任務必須執行，所以國務院做了一個放水的動作。

什麼叫放水呢？當老共需要上報裁員名單時，請問他是不是得優先把正在執行任務到一半的僱員留下，把正常上班的雇員給開除呢？
這樣一來，水位低了，小魚溜了，大魚不就浮出來了？
接下來，再讓FBI去做收網動作，如此一來順理成章，而且打擊正為精準。

接下來就看老共，要不要大量驅逐美國人了阿？耿爽不是說要保留反擊的權力嗎？哎呀呀！祖國怎麼能落了下風呢？看兩各大國在那邊幹拐子，比看人烙賽有趣多了，閒聊一下，下次見！

美國呢啲先叫捉棋

睇住佢地點走

100個有100個都係間諜

返去貢獻祖國啦

小支支會唔會話人自詡為自由社會卻打壓我國新聞自由

生死籌

留得低，都比cia監視住

似想等佢地搬竇之後一鑊熟

簽證又唔係護照
下一步要取消護照

佢唔係叫某d人走 係叫你自己決定
一嚟迫班賤種權鬥
二嚟留得低既人可以幫助分析官二代權力網絡

支持支那下令新華社，CGTN，中國廣播電台，《中國日報》和《人民日報》全面撤出美國以作反擊

你估 VISA 話轉就轉到咩

走哂d真係做野既人 淨返d廢柴係到

有曬個人資料，走得去邊

可唔可以斬完左手同右腳交叉截肢先至放佢哋返去

抵撚死

堅
不過應該會改簽證了事
但如果繼續做間諜比人捉到就唔可以用記者身份蒙混過去

支共中圈套仲on99，美帝陸續有嚟，一係啞忍，你一出手就報復你，不過以支共咁撚要面嘅心態邊有可能唔出聲

唔想返去死嘅 咪交出d誠意囉

早兩日有個中國記者問侵侵會唔會學中國咁有效處理疫症

呢個時候返支那

鬼打鬼了

供埋啲同黨出嚟、等美國剷起整個間碟網？咪搞笑啦，只有執包袱走人無第條路

返去仲武漢支那廢炎lo

美帝揾仔
唔排除有人直接去篤灰

呢個時候仲係唔係領導先走?

PS: 中國佬真心7 , 用自已個套思想去同人玩.....

S

躝啦屌你老母

唔係
突登留個兩難俾支共
1. 叫走真係做嘢既人
2. 叫走間碟
3. 叫走一半真係做嘢+一半間碟

照道理應該係1.
因為支共間碟偷機密偷技術擺第一
支那記者其實靠老吹就得
技能只係要識英文同中文+影下相(可能相都係偷)
咁呢d人多多都有
但受過份既間碟就唔係咁易有
仲要送入美帝境內 , 走易入難
所以走一個少一個

當然有機會成間公司100% 都係間碟
咁減少60人 , 都可以重點監察啦
呢5間黨媒宜家一定俾晒美帝睇實晒架喇
開名就係叫你地唔好亂黎

假個人資料

每group 30人都縑多

佢可以將工作簽證改旅遊簽證

老美好波 一百人夠哂啦

咁佢地入唔到大部份場所

其實佢地去美國做乜

美國新聞中国都唔會報

一係自己作新聞抹黑人

使乜派員工去

除左做間諜我真係諗唔到

滲透

紅二代 洗鬼做咩

全部用上一代貪返嚟既錢 買大屋有埋綠卡啦

Tom Cotton抽紅媒呢招高

做唔到美國人咁點大聲叫愛中國

派得去既好多根本係有軍階
或者係國安相關

環時個你可以打我了咪國安

俾當地華人團體睇
你要知好多個廢老去到美帝都係唔會出唐人街
呢班人唔會睇美帝媒體 , 而支共國內媒體又唔會報美帝新聞
所以佢地既存在有一定重要性

要番支那咁大鑊？

係
派去=冇乜錢
如果俾一個完全白底既人去美帝做嘢
隨時叛變
緊係派個全家性命都係支共手上既間碟啦
你可能話咁實有紅二代係果邊住
但d資產好多都留左係支那
所以呢班一定要聲大大話愛支

一間剩一個就差唔多

聯合國又走左出黎吠，大佬支那趕美國記者走果時又唔見你出聲，屌你老母聯合國。

係，不過CIA儘量避免喺美國本土做operation，但亦會同FBI合作提供情報，將全部支那間諜一網打盡！

抵啦

党是不会忘记你的

好波

聯合國=中俄非聯合國

(有片) 黑警隨街綁架市民！！！！！！！

美國夢碎

侵侵！

全部都係共諜 中共極權底下唔會有記者 只有作者

美帝好陰濕, 唔直接趕人走, cut人數, 畀你地自己cum, 等你地鬼打鬼

冇趕過人出境喎，唔准間傳媒請咁多人咋喎

Exac7ly

嗰啲所謂”Media”就同97前香港嘅新華社一樣，實質上係propaganda+情報機構，啲員工全部係特工嚟

有冇twitter link ?

正, 無啦啦要返去醫病, 實嬲死

紅二代唔係派

你知唔知紅二代最大作用係用嚟收一代貪返嚟既錢

如果講到要派既 果班都係爛頭卒嚟

曱甴平捉捉下自己都變棋美國就撚狗

清算支共

Push

生死籤

100個係連埋家屬計

好興奮 不要再說了

呢招高，留低既9成有任務在身既間謀

ok，睇曬呢排嘅新聞
到底中共過唔過到年底

係值得開心既！

搵定工啦臭西

完全係tdk joker果一幕

10個都比多

我只要識用 好爽模擬器

一個人出幾十篇文章都唔難

只係改下日期 時間 地點 人物 事件 唔駛理由

直接屌對方就贏灑

呢個電視台個名咁熟口面

之前意大利free hug我不是病毒係呢個電視台搞
抵死

美帝總係留幾手 每步都有下一步

支那人 永遠都係 得一步 到時先算 遮得就遮

支那人返支那受死

嗰100個可以精心針對了

美中不足之處 最驚 支那又用香港或澳門白手套用香港身份黎簽證

開心

請善用不推文功能 推行動po only

高級嘅間諜點會係呢啲官媒度做呀
做得就已經揚哂出黎，要查早就查哂

咁愛國返祖國懷抱做媒體囉

扮外媒做假新聞俾華人睇

Sir this way

美國最想你轉, 挽下手供埋其他有關組織出黎
人地行得呢一步, 梗係拎哂名, 走得去邊

有護照就唔做呢d啦, 晒位咩

我估成班會黎晒香港做新香港人

竟然只係限制 唔係全數驅逐出境
侵爺點解咁仁慈？

真

快點死番去

唔係報復, 係禮尚往來, 以其人之道, 還以其人之身

屌應該全部間諜罪捉去打靶。

果60件間諜有幾多個會變節篤灰

可能只係STEP 1

亞美利加占

之後再不斷要你縮

高招

唔係全部踢走

由咩人留 咩人走
可以看到唔少野

OOF

美國終於郁手切支那癌細胞

改簽都要人批先得 仲要改簽證成功係唔可以離開美國因為你本身入境張簽證唔同左

二桃殺三士

依個時候就睇邊個背景硬

其實開多幾間咪得？

留10個算啦

有料

去哂加拿大

正

以前都有幾件南方都市系做下門面
依家連果D都無埋

幾十萬留學生都係喇
想俾任務搵支那人有幾難?

不如淨返10%畀佢算啦

躝返祖國啦支那人

人民鬥人民

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

一早攞晒綠卡，未上岸果d就

希望又引發一場內鬥小風波
更加要喺國際線吹行呢次爭櫈仔
名額只有100個
究竟邊60個死士要返去中國呢

推

針對你所講嘅情況，美國好似啱啱成立個新部門，專門睇邊啲人需要被移除美國籍

原本有幾多人？

鬼打鬼之餘仲分到咩人係當權者
美帝

有曬名單 去邊間就連根拔

連家屬計四百個

返歸啦

果啲所謂員工都係申請緊移民美國

中華移民共和國(被遣返)

用60個 headcount睇佢地班支那狗咬狗骨
抵喎

走！咱們回家

你講得好正

佢哋唔會走架 中国人最叻犯法
夠期最多匿藏然後搵律師去搞身份走法律罅居留瀨死唔走

所以其實我地要學美國佬，我地連下一步都唔會諗

有啲似二戰限制日本人咁，國家安全管制開始

恭喜恭喜，睇下耿爽有咩表態先

出係捉到上庭實對住個官喊苦喊忽唔想回国惹肺炎要講人權

support

重點係要你交人名,邊100個仲留低係間野入面做,之後要做間諜就難過鬼囉

死返中國

以前識得有大陸人學生簽證又好旅遊簽證又好
入咗黎美國就唔走 跟住搵返啲華人律師唔知點樣搞身份 好多都係咁 啲中國餐館個個都無綠卡咁滯
雖然無citizen福利 但係又可以唔走

開香檳 大陸狗返中国共享榮耀啦

100 / 5 = 50

push

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

係精神既

走左果D未必係無辜, 但留低果D肯定係間諜